Mac outlook 點熄autosave

我搵左成個下晝都搵唔到 求秒
一send email > auto save > crush

點解唔直接重裝個office for mac

比左錢就問 support